班死差佬憑乜食M記可以有折?

有冇人可以答我

暗地裡間野9成9直接交保護費比一哥二哥

去美國總公司問啦

未fc， 小心

仲美國

骨折就有佢份

賣左經營權姐

品牌形象一樣係M記

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

食到骨折嘛
打晒折啦

問美國總公司係咪代表撐港警咁對香港市民

我開左post冇人理

一哥二哥日日係三十樓鬥食漢堡包
鬥快食shakeshake粉

大家繼續罷食M記啦 成日見到好多人都去食M記

如果係真可以報icac
因為不可以因公務員身份接受特別款待

好彩我已經罷食咗麥當勞好耐香港區賣咗俾中資金拱門去外國食麥當勞正好多

我都一樣咁同人講
但個個都話ICAC會理咩

icac

唔報就一定唔理

憑狗先啱食下欄嘢

LM

打折吸引佢地食更多
慢性毒藥咁 愈食愈林雪

我呼籲所有唔俾警察優惠，都係支持反政府